Virtual Youtubers討論區（385)

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

有關天使うと討論
我一律建議

為什麼holostar不多跟hololive合作直播?

彩虹社排前的男女vtuber間

訂閱人數的落差似乎不大

平均可能差了幾萬上下

hololive跟holostar之間的訂閱數落差卻很誇張

基本上都差了一個0

我原本以為是因為觀眾大部分會是男生

所以女v有比較訂閱跟觀看是正常現象

不過看到彩虹社的男v直播也有5~6千觀眾

讓我不得不重新思考這個問題

(順帶一提，holostar的直播通常不到千人看)

就嚟變日經問題

釣獨角獸

台仔潮文？

留名

為什麼五期生不多跟Delutaya 合作直播?

自bin

who?

唔通呢個就係釣魚最高境界

ptt文？

lm

漁夫終將成為魚

牙鬼真係好QQ

可能一年半載之後呢一日真係會黎

到時算唔算痴金糠???

【コラボについて】
☆◆・GuildCQ所属タレントとの配信や動画でのコラボを希望される場合には, 所属タレントに直接交渉される前に,必ず事前に運営側にお問い合わせください。運営側が許可を出した場合のみコラボ可能とさせて頂いております。また,男性とのコラボは特別な機会を除いてNGとさせて頂いております。あらかじめご了承くださいませ。

D仆街又整鹹牙羊

合作都計？

新v冇人識

大小姐仲喺幽世未返

男性NG

下? 你竟然無心理準備佢會成個正月唔喺度?

合理

牙羊d fans又自殺又絕症又死親人都幾多負能量

唔合作咪唔合作 好出奇啊

佢今日有用Twitter 㗎
可唔可以當佢返咗工

日本時間7點咁靜既
得會長

我的想法是

如果hololive也能把男v做起來

應該會對營收也有幫助吧

而我想到最簡單的作法

就是讓holostar跟hololive多一點互動

這樣應該能對男v的訂閱數增長有幫助

或許看直播的人也能因此變多

進而影響到打賞的數量

不過實際上hololive並沒有這樣做

可能是我涉世未深

但我想不太到這樣做的壞處

不知道有沒有比較了解的版友

可以跟我稍微講解一下?

三家姐又同男人合作

咩宝

面對現實

因為呢個世界上有一種生物叫獨角獸

女校唔洗男人, 呢個就係原因

擔心oga俾三家姐食左

收到風 其實係木口liver 驚倒自己米 先唔同男合作

懂的都懂

做咩熄chatroom

真係好女仔黎..
會為其他人既事而傷心
可能佢D fan多負能量就係比佢呢點吸引

上去望下佢講咩
原來剩係retweet fanart

咩chatroom

Gut高個蘿柚放對手係張枱到都打到字

我都擔心呢樣多啲

我都係最近先接受到睇 トワ同わため

GCQ都咁
不過依家唔好講同V collab啦
社團外collab都剩係試過一次

好撚煩 同唔同男人玩關你閪事咩
就算多獨角獸都係佢地自己養
夠薑咪好似fbk 咁見一隻殺一隻囉
不過小左d sc 係咪你補返先

呢個珍

翻幽世搵老竇老母咋
一定冇帶埋男朋友去見家長

我不嬲都無所謂佢地兩個都無sell百合, 有無男朋友我都唔care

copy ptt個post過黎做乜

我柒左
Tama 1次
Yuna 2次

有唔係問題
但係做乜要俾我知

講左我好耐之前想講既野
佢地根本就係另一種意義上既「獨角獸」

就是讓holostar跟hololive多一點互動
這樣應該能對男v的訂閱數增長有幫助

你知唔知而家彩虹同holo最紅嘅男V都唔係主打男女合作？

咁你可以試下相信無愛情係長久既可能已經分左手呢

大釣場用既花招越來越低汁

啱

生埋仔又點計

生左仔都可以離婚

pekora?

4個都唔識郁既

準備幫天使擋災

原來off collab黎

要人

Mio準備生

Ars

成日噁姐

好心呢期就收歛下啦首都圈爆成咁

公主長大了會去唔熟既人既屋企

你推佢既原因係乜
可愛? 把聲? 真愛?
你當你個推係乜? 老婆? 女朋友? 有冇獨佔慾?

我當佢地係實況主/歌手 分得好清
但總有人唔係咁諗

彩虹, 狐狸同祭都係咁啦

驚閪咩 係爆就小天使3D跳舞群組爆左先啦

次次見到FOXDEMON 都諗起黑獸

3D

驚就唔係日本人啦
食肆幾多不設防，都唔講唔帶口罩

百鬼

連登: 女兒

隻毒唔係乜殺後生
得獅白要驚下

BABY, 公主

係你哋幻想咋

頂多當係契女
老婆女朋友呢D就免了
小心D你個腦遲早會變

啲人又開始教人點樣睇v

唔係ポルカ驚啲咩

心理準備還心理準備 感情上都係想佢出現

公主都高危

呢度D人無人性到
其實白狐都危

成日覺得將個V當係女朋友真係好CLS
利申: 公主GACHI KOI但只係想睇到佢同鴨仔搞姬

再講一陣教埋你用咩心態課SC

我有俾SC點解唔可以當佢係老婆

人地管理員教緊人回post

砌錯晒位

成日都FF會唔會有人好似當年初音咁同個V結婚
個V又會點反應

催天使龍結婚

得罪咗佢 po都入唔到

屌你20代咋

天使龍也很甜

dola 對野

係咪潮文黎

你依個講法只適合醫療系統運作正常嘅時候。
醫療系統崩潰死亡率就係災難性，年頭意大利有版睇

公主玩桃鐵第一次惡運

48luna 算唔算忘年戀

一路笑一路同女朋友磨豆腐

阿水單嘢冇左後續
kanata話自己可能失格左

公主又發動神級運氣

きも

-10人都叫耐久
呢個歌V打牌仲多人過唱歌

屌你, 我無狙擊天使, 你狙擊公主

屌你啦 真係嘅話你見唔到唐巴好耐啦

講笑姐 同埋唔洗你狙 我自己黎得啦

打未
呢場一定好睇

雖然以羊角度
如果有觀眾因為睇左佢而放底左輕生念頭既應該值得自豪

我有守護公主係連V既責任

HO狗絕不內戰一致對外打虹狗ok?

Kanata講左幾次俾阿水建設拒絕左
算唔算俾壓力阿水
之後應該會有機會試入阿火或者兔田建設掛

支持

如果有日羊引退 個班"被拯救"既人會點

不是吧
我好支持管理員的

就係因為佢睇完羊先唔想死

我家陣做緊虹狗 一陣先打 ok?
比我睇埋ARS新裝先

適者生存

今日咁多桃鐵

印象中北狗以前都有翻譯過羊類似既精華

學生妹

上帝說；「怎麼沒有？我第一次派天使划著救生艇去接你，你不接受；我又派天使划一艘比較大的船去接你，你仍然不接受。最後，我再派天使駕著直升機去接你，你還是不接受。那就沒辦法了呀！」

會唔會用埋ars課金

認真下

腳

今日holo 夾得好差
7,8點都係桃鐵
仲要7點撞自己宣傳

係你眼中係草
係人地眼中可以係寶

珍
等陣CCTOY班撚樣又報國安

眼鏡

哇 呢套好正

尢其係羊咩會為你喊果下

我的ars不可能這麼sexy

愈睇愈覺得四期新年衫真係好屈
除左PPT對倉鼠耳

仲有得除

Kanata嘅ark尋晚終於郁得翻
連會長都唔清楚具體乜bug
會長話隻game太多bug

係
改埋名jer人都有

你

Botan個chatroom已經係俄仔既型狀

本書都識郁

我咪講緊自己

開左台佢地自然會靜左
以班俄仔其實幾聽話

啱呀 對啲弱智妹又唔見咁寬容

我係百鬼組呀屌你老母

睇你頭啦

係呢度啲人

幾時結婚

⚽

今次我有份燈

原來你絲打黎

你25到

俾自己啲大佬屌唔好學嬴國人，好似話唔聽話就唔會再翻譯

【桃太郎電鉄】赤ちゃんとママと猫と…【ホロライブ/#桃鉄みみおる】
28,174 人正在觀看•開始串流時間：38 分鐘前

桃鐵要人三萬都無

高汁

講緊有位巴打改名改個足球上去個個

多謝頭先有巴打燈

咁有紀律

你當佢地係樹窿咁就okay
防患於未然

おか虐助かる

笑死 呢頭講完

中國人是要管的

天使換嘢嗰陣錯手打中隻豬人
最後要殺左佢

有大姐姐正太推車feel

Ching邊到人

兩邊要人

高汁人種係串D
機都唔認

OAKYU D赤字

建議你改名做讀心神探 你宜家個名襯你唔起

公主第二次出1 到終點

分分鍾你啲牙根同鄉黎 留返分薄面比佢

我拍埋去都冇晒面啦

星街gta

個個都gta, 不如online開個holo團啦

痴線婆X痴線驚

Kanata搵到第一個

上次米青講完俾D MC撚jer到哭
你保重

木班人真係有睇連V 回應左米青素球

35個第一不保了

桃鐵咁得人驚既

sorrrrrrrrrrrrrrrrrrr

話說米青去左邊

知自己咩料就靜啦

比班木口撚驅逐左

你又邊到人

米青都係木口撚喎

木狗又打走自己人

好快就到真飛鳥出場

岩岩開始睇點解貓又成身都係炸彈

呢4個既組合意外地有化學反應幾好笑

不敵虹狗了

船長準備開波

今次死得人多

比隻紫色肥佬送左好多張限時炸彈

Vrchat 行街

下咁快打完???我岩岩先開包花生渣喎

Kanata搵到第二個

你落場打咪得

虹木大戰

我見過但我想知你邊到人

代表咩

痴撚完未

nene「著」緊自己畫件正月裝

ねね會限

座長

黃金斧又出動

虹木大戰 10分開始

好似話要等連V開打先佢地先開打
比10分鐘你地

件衫太透 忍唔住SUB左

尾二嗰行

變咗炸彈大戰

最底個2個符合設定

咁多張依類圖依張真係算高質同到肉

渣撚到 歌台唔聽下歌先去SUB
利申:SUBED

屌你咸濕仔

MIO公主不仲

Kanata搵到三個

男人咸濕有錯咩

moona母性⋯？

第三行都好中

三期有2-3個經紀人

今日係咪有船長同彩虹聯動

空媽都599k了

係啊，你話換兔會好睇啲果場

ねね應該係由開波輸到最後

呀屌
唔記得今日賣

邊個開，搵唔到

又炎

打麻雀

空媽又炎

ほんひま

呢局拖咁耐都無人去到終點

珊瑚玩im@s

皇女打牌

已經第五個
Kanata今日運氣好好

Lets go陰陽師

可可亞自彈自唱，好好聽

let go陰陽師

桃木大戰開波

炎

火影

會長唱緊D乜鳩

開戰

阿葵都唔sub

會長

呢個係因為我個腦所以冇睇
聽緊空媽睇緊nijiholo桃鐵

空媽同會長撞
空媽優先

會長真係鳩唱

辟邪

holo唔識郁

虹狗又恰我地木口

我水係咪好無聊

保守估計牙船會豬到仆街
得佢一個黃實俾人針

尊重
四個都冇玩原神

彩虹中資

陰濕到

彩紅

又搵到兩個
今日Kanata運氣真係好好

source

空媽要人，幫幫手上左600k先

所以點解水換兔好睇D
兩個黃對兩個紅冇咁易知結果

牙水⋯

@草巴

你睇路啦下個改名jer你

但天使都炸得幾底下，見到基岩
最好應該炸高幾層

公主個運氣真係cls

驚到瀨屎

黃金撚

會長3d真係正過2d好多

水姐呢，係咪斷左線

又多兩個
痴線

空媽唱歌幾好聽

應該將虹果兩件換黃藍木口lor

木口彩虹合作人數仲少過船長/阿水solo

咁虹點痴

Kanata太興奮
講錯左今年係2019年

不嬲都好聽

本社都有桃鐵睇 無人去阿葵

我船主動同虹一姐開戰了

二代都係好女仔黎

睇緊公主阿貓35狼媽, 唔得閒

已經13個，仲差7個
依家Kanata勁小心

喪雞

ali project既歌都carry到

CHING單機

又時空旅行

公主同阿葵玩就有人睇

牙星終於玩gta

可能已有5萬人待機

地球便當少年

會長唱歌進步左好多

教車師傅又要出動

阿水做乜

未打就自己唔小心仆親嗰啲

會長真係有練之前o既request

舊嗰個好聽啲

啱啱首陰陽師都好似有練過

唔知序章會卡幾耐

結果會長同老師都有追步
團長都有

有冇人睇nene會限講咩

主線? 咩黎 直接出街殺人

空媽唱gundam seed

空媽 seed destiny ED

又多兩個
好快20個收台讀sc

即刻MUTE哂其他

kzh都26k

廢話勁多人根本唔用twitter, 係youtube見到通知先睇

唱功感覺好似從1lv突然升到5lv果種差別，雖然話選歌有加成。

空媽要人

船長真係豬隊友

空媽唱完到會長唱麻生少女

牙船真係一打三

會長，空媽雙開中，值得支持

貓仔collab個tension好高好似幾正

好搶口

船

到會長既聖少女

岩岩果首陰陽師鳩咁唱wo

又中

天使好運到

佢打交打足成日都唔攰

所以話選歌有加成，好似依家果首就麻麻

Kanata仲差兩個就20
可以整全套

打少少字都攰點番工

兔推戰神

但係好似話都有練過下

普通雑談

野兔之王同學

亂講我單推水

全ser第2位齊全set

究竟佢知唔知自己強制休息已經孖車大會

peko peko

船長話初初當水係前輩敬重
呢家當係女咁照顧支持

公主明明之前先岩曬47題日本地圖

有冇呢個網既link?

雖然空媽值得有更多同接
發覺一撞台 會長既同接會少好多

Kanata已經20個
可以收台讀SC

無計
同尋日一樣，撞咁多野我都唔會放會長第一位聽

雖然唔熟隻驚, 但見到公主咁開心同其他人玩就值得時間了

你估牙龍歌回易頂呀?
唔係gachi都唔會聽緊啦 (我)

ルーナ、ホロに来れてよかったな

かわいいいいいいいいい

聽住佢進步都係一種享受
所以有時都會mute

仲差一個
依家去搵最後一個

而家左耳聽空媽 右耳聽會長

手足

痴線
人哋推水㗎

我諗到ひま同公主コラボ嘅方法了

撩交嗌係咪真係咁好玩

依家黃金時間是但啦
會長真係想早就朝早開英文歌回

同支那人同文同種咪覺得好玩
呢到個管理員又唔出手

掃射師

生活調味我睇就夠

bug左
攞唔到最後一個

等埋空媽唱炎

夜

唱左啦

mio又咳血

第一首就唱左啦

第一首就係啦

係啵

holo 六期生

個管理員淨係識反2p色

澪係咁咳

通常去到哩個地步都會想有人知道自己個情況再理吓自己
至於一個sc 講句"多謝你"嗰啲講完應該跳咗落去

個個開post師黎
廢的

預知未來既代價

木狗唔睇其他

最後天使2個鐘
攞左23個

今次大戰證實了此消息

正常水船collab都唔止呢個數

唔睇咪唔睇, 義務睇彩紅?

怪錯了島清

班海外reddit民唔識虹

V = holo

怜

點解空媽仲未過到600k

有猜link

老奉要識？

仲有一個藥水同TNT剩
最後再炸一次
之後攞到第24個
天使依家係全ser第幾個全套新裝

因為開左響向日葵度?

公主全程lead咁濟都拎得第三

垃圾木狗唔識原神 雀魂呢啲神驚添

剩係sub youtube又唔follow twitter嘅人咪唔知囉
youtube又唔似twitch 有轉播功能

想繼續聽歌唔禁

三巡

Okayu大逆轉

桃鐵係咁

會長準備RIP未

太清楚

係熔岩裡面游水搵到第25個
啲運氣痴線架

又唔識聽日文
連隻game點玩都唔識

黃營要人

今日無

好似英文歌回先會唱

兔仔同SSR開場

邊有咁多隻耳

1V99

仆街、拿拿聲去埋個洗手間返黎睇兔仔

彩虹木口40分鐘都係得3萬人= =船長同阿水一齊玩mc好似仲多人睇

邊面黃？

話說空媽點解咁中意唱咁高音

玩桃鐵真係悶到抽筋
點解佢哋咁鍾意開

holo=老任
虹=sony

虹如果派ロア金魚出戰可能會多d人

下, 今次阿貓公主miomiko神回wo

dislike都多d

獵人同獵物打機

初詣

斧王出來斬人了

好似到左600k了

600了

一黎桃鐵悶 唔識日文唔知做乜
YouTube又冇redirect 分分鐘有開台都唔知
平時有啲唔明日文都睇住隻人郁
宜家船水得張jpg 鬼佬唔會睇的

空媽600k了

到最後讀sc前都係要rip

竟然有規則

笑左

空媽60萬

喊咗

空媽600k呆在

Online真係有把石斧 斬中人有Trevor個無敵狀態

有規則

好似一堆うんち圍住花譜咁

600k唱SSS太好了

點先入到場

空媽

電莖

有預感今晚應該神回

手速夠快

聽得出空媽好開心

好似喊左

喊住唱

都係算 呢隻垃圾驚費事裝

好想佢快啲1M

運氣超好
Kanata已經開心到拍台

仲未有得睇隻狼

SORA都有三角形嘴

睇唔明
我都想玩

至少仲下半年先有機會

新年初仕事終えた うたう / #あかつきるき

對唔住鴨仔但係我想睇兔仔同cclon玩

想幫拖都唔得 完全對呢隻驚提唔起興趣

有冇人講緊下個規則

入去同兔仔446玩都係貪開心既姐，又有咩所謂

成班人撞入去

其實得最尾兩場先用得槍

想join

星街真係星街
唔會序章就卡成個鐘

未講密碼已經入左

等睇連v有人入到

勁快爆左

開咗鎖,正常

星街gta 幾好睇

草
兔仔c8已經討伐左彩虹木口

2秒都唔夠爆房

啲人應該用tools解密

咩cp黎

friendly fire

玩近戰有咩意思= =?? 唔好玩mordhau

講緊可能幾千人爭98個位
差唔多啦

兔實在太勁
兩社桃鉄都唔夠抽

mordhau騎屈撚哂 不如玩M&B2

pubg近戰都好玩既
最好睇係播主打決賽圈同路人1 on 1

ssr個樣

446兔加埋60k同接仲升緊

2個都變到蘿莉咁

兔一個都夠抽啦

星姐都玩GTA

原來botan都有開台加埋成五萬人

ching完來係PUBG推

好似就黎訓著咁

WTM化

兔肉鍋

未跳機走左兩件

睇到正常人一下過左GTA序章真係好開心

又算唔上推，都玩過2年，話唔鐘意隻驚就假既，但隻驚真係有好多野要改進

平底鍋大戰好睇囉

最後1打1就話姐, 佢50打50wo

兔仔爆PING

炒車了

係咪好多俄仔入左場
LAG到

獅白唔係阿婆笑聲其實笑得幾甜

星街開車

隻驚過左咁耐，個ser都仲係咁廢

個個卡住都係用同一角度係咁前後前後

pubg到呢家都仲係咁撚lag
真係垃圾

唔係仲好咩

好睇過桃鉄啦屌

Lag到個極致

這就是Mario kart行捷徑失敗

珍，駁唔到

THE WORLD

野兔搵埋車比兔仔開

牙星渣車

想學影分身

跟錯車

星街唔睇地圖

認錯車

星街ON9到= =

呢個衰唔識睇地圖

打未

魚皮巴都入左黎

落車叫野兔開車

lag撚到個垃圾ser

幾百PING點打

中風

我冬雪BB

架車識平移

それはそう

得閒會入

星街手車

成架電單車撞飛左

知隻驚垃圾 無諗過垃圾到咁

星姐手車好過阿火

係咁輾人 好撚癲

第一次見人喺度被實Q捉落車

星街車鳩人當食生菜真係唔講得少

星街話個d係人偶黎

爆咗jump king先有新年こんるる

除左subaru 同羽衣有親子互動外, 仲有無咩V 係親子關係??

係咪好lag
定係我電腦問題

技術上唔算錯

lag simulator

啲ping勁到

NENE

CHING入左場?

係咪俄佬整LAG個場

個ser真係好廢

獅白好LAG

垃圾ser lag到 負面工商

幫佢畫人設嗰個就係老豆/老母
有冇親子互動要睇對方有冇做V

下個圈要打了

星街應該鍵盤累事
用手制可能唔使中風

魚皮巴鍾意睇邊個多?

兔113萬

蠻族大戰

你地打啦 好悶呀

こんるる～

d野兔, 識上繳

west world

手制=打果陣中風
keyboard=開車中風

我估個圈去返機場個邊

kamikaze

PEKORA係到做咩

幹部

星街手車唔錯 係精神上有啲問題

後面個個好慘

個頭講完PEKORALAND係到轉頭就收圈

野兔上繳

兩母女

公主同神崎都幾勁，神崎又sc又整歌比佢，個kive2d 2.0仲整到top tier級
而且都幾常睇

星姐識路軌大法

手制識開auto aim就冇事

獅兔太好睇 放棄左牙星

botan 死了!!!

Kanata飲水啲人流水SC
Kanata話又唔係桐生會
之後即刻又獨撚車
啲人真係成9日睇住就係睇幾時提到會長
on撚9

痴線，打起黎啦

446爆自己人

死埋

獅白死左

moona/水

拳頭交大戰變左碰碰車

mario kart

兩邊都想睇 但兔獅嗰邊有啲lag？

星街過得好快(以班女嚟講)
不過上左山頂差D比差佬見到

獨角獸要出動了

兔仔

特攻隊

獅LAG兔唔LAG

wtf
一拎完急救箱，兔仔就比人撞

星街架車撞到變激鬥戰車

依家冇咩野

你係咪冇睇呀火？

痴撚線，聽足全程

有得用車撞人就一定玩車架啦

開始玩炸雞了

隻兔冷氣軍師

仲要係心豚

Figaro
部電腦down左
唔知著唔著得返

碰碰車大戰

兔贏撚硬

唔是集集睇

星街手車幾癲

又話虐兔

一拳都無打過

野兔好黐線

兔

車手唔合格

炒咗落海

星姐完全係以前既我, 直剷上行人路

有個我爱你嘅簡體中文紅sc
Kanata讀左普通話
希望呢個唔係啲會攻擊佢老婆嘅垃圾

野兔好勁

野兔

無得用槍既446

大小姐

pekopekopeko

睇住pekora俾人車死

星街已經係突登撞人

野兔居然會大勝

US

好衰
446影底兔仔決定性一刻

玩車

兔仔又上頭,一陣小心

戰役成功 兔仔死了

百鬼組又贏
新一年勤力之鬼

446心諗，等等玩槍你就知死

符合預期
比賽贏左,兔仔死左

留到最後算係咁

開左41分鐘先打完第1場

根本就係想睇live嘅attention seeker

小小聽唔明 係咪火箭炮only?

唔知玩唔玩得哂咁多場

446恥笑佢，虐得好

好似係

第2場火箭炮

第3場丟菠蘿

4,5場喪屍

好似係

因為無槍

有冇人影底左張圖可以睇多次

渣左第二架車走

上錯車

咩圖

pubg有火箭炮架咩

呢段佢好似狀態唔太好咁

野兔繼續努力

佢岩岩有放左規則圖，我睇得慢睇唔切

榴彈發射器? 無玩

botan個顏笑死

peko botan 一開lobby秒滿

睇翻
個簡體 我爱你嘅係10000日圓紅sc
希望唔係有份搞會長嘅在日大陸人

bloom有特典voice有大小姐 但係冇咩野好買咁

都好似冇
之前有玩 而家唔知

星街真係專登撞人

咁快有2.0 五期生特權

咁簡體唔係大陸先用既

無得玩槍

係咪兔仔個邊有開會 會勁d

有

仲有馬來西亞，星加坡
同埋部分海外華人

星街GTA算係HOLO最正常果個

星街唔講力架

得64人

煙剷星

佢打機無問題 精神有問題之嘛

空媽都學英文

第一次見有女隊草

Holo依家個個都學

草黎

總之用簡體既地方都係藍營

其他人係似真係唔識開車
星街係似識開但鳩開

原來段片上個月

第二戰
Panzerfaust & C4戰
每支Panzerfaust得一發

星街打機為殺人

又幹部

佢唔撞人果陣渣得幾正常

睇嚟又係兔贏

天使係咁唱生日歌

路過都中人一掌

追住d人黎撞

兔個邊行動好齊

好多野兔上繳

玩GTA追住人黎撞先係正常

全部升曬幹部

野兔不停上貢

yabai...

野兔有隊型 成班圍住兔行 仲有人探路

雙炮流

可享有額外虐兔機會

第三戰投擲戰
齋用投擲物，無車無搶

第四、五戰zombie戰
zombie側都有車
有時間嘅話會交換zombie側同人類側再玩

係地道開會好撚有feel

有個係農曆
過幾日我農曆都發個sc先
我生日個日推開嘅全部都冇開台

注意

証明你推得唔夠多

我記得446最中意一交戰就投擲炸彈出去先

係山上打落去了

兔仔：野兔們！幫我將446個人頭拎黎！

星街係咪好大壓力

團死先係

我都係咁諗

射一次就冇架啦

Suicopath

痴撚線係咁撞路人

gta神回
笑到我停唔到

每支1發

戰地記者PEKORA

兔仔呢炮

晒咗一支

笑撚死

星街傻撚左呀

痴線係咁車

GTA入面開無雙

電話響聲係in game 炸彈音效黎?

係

近距離打歪左

星街精神病更上一層樓

兔笑撚死我

應該會演變成拳頭交

開拖了

死左

Lm

屌

PEKORA死左

成功虐兔

野兔虐兔

豬隊友

星街已經收

塞住佢

troll到

炸兔

公務員牙星 準時收工

真係開嚟發洩

痴線有無咁多炸彈

Suicopath玩GTA係剷上去車人
我以前玩GTA又係剷上去車人
てぇてぇ

撞死完人就收台

botan view數過埋

最尾都係變左拳頭交

野兔輸了

仲有人有兩支炮

446個邊仲有人未用rocket

呢場先係拳頭交

比446一拳打撚死

咁忍到手

輸了

cls ssr個邊死一半人都冇pekora個邊就死曬

笑死

pekora即轉sad 樣

ぺこら個樣即刻pain peko

摺耳兔

贏左拎黎放煙花

岩岩邊個話呢場兔贏硬

你推得太少定你生日係特別日子個個唔開台
定係你繼續吸緊天使嘅黑氣

果下一炸好似死左6個

好正，好好睇

好過癮

446點贏的
打打下啲野兔就死哂

炸死兔果個真係MVP 一換幾

今日D台多人睇到

炸兔果下死左好多個

拳頭交 戰鬥民族

頂住唔比兔仔走先係mvp

個下乜事
淨係睇ssr個台

同俄仔打拳頭交

用槍未

自殺式阿拉花瓜

係咪446有條友入左屋自爆？

淨掉唔比拳頭

差D變左1v1

差啲就開場搞到pekora同ssr單挑

好似446入左間房->一堆兔入左去->446走左->446個邊有人炸

我唔知邊個爆
我淨係知野兔塞住個門口唔比pekora走

兔同幾個人喺間房見到條友放C4諗住走 比野兔頂住門口出唔到

應該係唔知有C4 唔係特登

有個25仔卡左兔王係間房度同班幹部一齊炸死哂

deja vu

開會啦開會啦

今場有咩規則?

淨係掉野唔比拳頭交?

木口要贏虹了

兩邊差好遠

Virtual Youtubers討論區（386）

離地

比你入到場都快到揀唔到隊

個日天使冇開，Shion過左12點先開，Rushia冇開，心心翻左去日本冇火牛，會長休止緊

依個唱歌幾好聽

兔仔做緊乜9

446 信大家唔睇佢個map
太高估班野兔

偽裝?

野免專業上繳

一場多十鳩幾個幹部

nene點解好似咁唔捨得依家套衫咁

船長ging

點解仲未有25仔

咁套衫點講都叫同佢打江山

上場頂門嗰個

會唔會比人現實起底

屌佢閃左四萬人

執甲應該都無乜用?炸彈應該都係食中一下倒地

又有人塞門

咁都CUP到 真係望唔透桃鐵

純粹感覺唔似因為佢自己好唔鍾意而要求換

佢換衫又未必因為佢唔鍾意件衫

有25仔啦

兔軍

係咁開閃光彈

難分真與假

屌撚死班仆街

446唯一一粒菠蘿都冇埋

似會毒死

未打就冇血

二萬五千里長征?

cls毒死

收圈死

booth用唔到海外信用卡買野架？

gg

真係收圈死on9

成日用

peko

長征失敗

兔仔拖死成村人

毒死左

呢場

做乜死左咁多人

on撚9

打都未打就死左

自爆

死晒

無啦啦死哂嘅

電撚死曬

痴撚線

另類冬將軍

Pubg收圈都收幾快

星街想100萬Kill

setting有改過

九成野兔毒死唒